如果古代d人斷左韌帶，成世係咪就玩完？！？！？！？！

你問叮噹

等佢生返出黎

睇鐵打醫到

搵連登仔最鐘意ge中醫囉

斷手斷腳仲灰，真係搵d木板夾住就算

無縫針點生返埋一齊

唔撚係啊

骨裂真係還好，可以生返埋

古代人 牙病引致既問題 比斷手斷腳 死得早先
而且 點會只係斷韌帶咁趣致 有都唔會記載啦
最多斷手斷腳

做咩咁頻密開po

0.5$ 1 po

唔好話韌帶，切傷唔妥善照料傷口一感染到就好快玩完

係，隻腳玩完

反而肚屙傳染就真係好快玩完（早年既霍亂）

古代人乜都易玩完啦
肺癆霍亂鼠疫天花痲瘋盲腸炎

生唔到架，因為關節位本身有啲液體，會沖走啲修復細胞

其實斷咗都唔一定要醫，只要果個人斷咗之後都正常行到路同冇打算做劇烈運動

電視成日講既廢武功未咁解

古人又點叉知乜野叫韌帶呢

黃藥師d徒弟

緊係知啦，劏豬果d一定知

反而我覺得古代好多on9偏方整死唔少人

韌帶無得生ga on9

文興復興時期歐洲人平均歲數 35

唔會,可以好似斷骨咁固定,等佢自己生番。不過行動力會差過本身好多,而且做唔做到固定都係一個問題

會生番,我手指斷過,都係固定生番。

古時飲水都會死啦

睇武俠小說成日話挑手筋腳筋，其實係咪打斷韌帶

你地成日以為社會不停進步緊 可能其實係不停退步緊 可能古時已經做到曬宜家醫學既野

有黑玉斷續膏

做唔到運動姐
斷左仲行到路

係因為夭折率高先拉低姐

笑死

原來咁架

果時斷痛撚到行唔到

抖多一排就行到
最多咪跛跛下

大把人風濕痛都照捱到，古代人有咩問題

問題係行動唔方便就少咗勞動力， 重會唔會有人養

古代有近視都等於半盲

會帶入後山殺左佢生個新

牙痛死得仲快

至少唔影響farming

試解釋現代人平均年齡愈黎愈長

咁弱智嘅嘢你都可以講得出
鼠疫霍亂天花麻疹 你喺古代邊度醫到
喺古代幾多人死係呢啲疾病 但係喺現代呢
唔好咁搞笑啦

佢地會練易筋經

近視先仆街

棟拐杖

認真答: 古時中外都無西藥/手術,好多時D人中左感冒都預定死得

到中世紀先慢慢有人去試,不過都係巫術居多

古時d人生仔都成日一屍兩命
好似話因為生個陣環境唔夠乾淨

呢個問題等如幾百年後有人問以前d人有愛滋係咪成世玩完一樣

你係lihkger?開post有錢收?

斷左可以靠肌肉去頂

古代有無鐵打佬？ 有就無問題啦

斷左只要消左腫同休養一段時間
行路,日常生活都無大問題

就算劇烈運動都唔會話完全唔可以....
要看運動種類

之前港隊有人參加三項鐵人 是斷左十字下參加

【Junior專欄】周康偉：前十字韌帶斷裂一定要做手術嗎？

古代運動無足球呢堆 都想像唔到有咩活動是要大量牽涉膝頭轉動
好像打仗,做步兵,騎兵 咪又係直線跑動多

仁川亞運會，在個人項目以第8名完成
仲要絕對唔係求求其其完到

對你膝部消耗是加大
但你諗返古代人好少人是活到6,70歲

中醫摔兩摔你老母腳都生多隻啦

成堆柒頭

又開廢post -.-

用黑玉斷續膏

行唔到路都行得番

我以前斷左韌帶 但以為只係扭傷 睇跌打睇左成年 俾佢呃左成年錢

冇足球

真係想知古代點醫蛀牙 ，智慧齒

會收皮

你真係成個腦都係d奇奇怪怪既野

唔係話感冒依家都無得醫咩？

咁係因為夭折率高拖低左average

正常人去到6,70係有可能

有抗病毒藥物,但副作用唔少,唔係必要都係唔會用

on9生唔撚到囉

一野鉗出黎
止到血就無事

韌帶？斷一隻，切一隻

綁條繩係個蹴鞠...

吹牙

好過你收納稅人錢都淨係識屌女上連登跑步

淨係煉丹，都食唔少金屬化學野落肚

搵高手運氣內功醫

笑咗

夫子
on9 user名

完全斷係唔會生返
生得返係因為部分撕裂

你咪撚白痴啦,你可以話生得唔好,對唔岩位影響活動能力,但唔會生唔到。

利申,手指斷過冇做手術好返7成

戇鳩我十字韌帶斷過 又唔見有生番?

都係道士會食啫

斷過就會鬆，就算生番都係，斷唔晒係可以生，斷晒就難d。
前十字其實就斷左只要你d肌肉可以控制好個膝蓋其實冇所謂，除非你係運動員啦

古代一樣都係咁醫。

古歐洲人 都係睇 西醫

咁又唔好咁講 無果d error都唔會有今日既成功 科學or醫學從來都係try and error咁去做

古代人成世都唔係好長，廿幾三十年玩撚完

大還丹+內功

有輪椅

打功夫就冇你份啦
不過伸隻手出黎乞下食都仲可以嘅

$0.5 / po

唉，你真戇撚9,乜柒都唔識。韌帶唔識生返既話斷一半咪永遠好唔返
如果你成條斷哂,生唔生得返係睇係對唔對得啱位,對唔啱位又固定唔到點生?
所西醫處理都係將兩條或搵多條筋釘埋,等佢自己生番埋。不過生得埋又唔代表你完全復完。

其實反而想知佢牙周病，智慧齒阻生係古代點搞。前者最好甩晒d牙。後者應該痛死

韌帶真係有得生返 人地講緊古代
你現代梗係唔會等佢自己慢慢生

智慧齒真係好撚on9

仲有牙周病e家都講會引發多種疾病。以前d人又唔會有氟牙膏，又唔會有牙刷。咁其實d牙應該都留唔到耐

有5會？

但古代人無咁多甜野食呢
智慧齒就真係唔知點搞

本多忠勝 都係咁死

More?

古代啲人應該好撚口臭